原來許痴峯揾人聲援鄭厲鯨已完，係付出左咁多嘅！真係唔話得！

有冇人知佢地派緊乜？
藍絲 GROUP 傳緊

應該係狗屋影出黎

籌旗保釋金呀
拉

屌你樓豬標題字眼

SORRY，我照炒架咋

標準答案：特朗普嚟派錢

點拆？

籌旗保釋金呀

拉

保釋金

不推文加拉啦，UST巴，其他人唔識我唔怪，但你都唔識真係

樓主下次用下個死人腦諗完再開post啦

宜家勁多好早註冊嘅acc出晒嚟分化，或者發放fake news

又block 一隻

懷疑有警員在葵涌警署內偷影，再有人在藍絲group廣傳：泛民收錢實錄

真係「人一藍，腦便殘」😤
甘乃威俾錢叫許智峯去抗議？😂
事實係，警察突然加保釋金到10000元，黨友幫手夾錢保釋鄭麗琼，甘威找返夾多咗嘅錢俾阿峯呀，低B藍絲吹BB!

#若要人不知唔好咁低B
#差佬專做斷光嘢
#人藍腦殘係定律

Comment 內有明拍者個樣

Push this

你都用下個死人腦撳埋不推文先覆

驗眼睇 #3啦

置頂啦樓主

起明拍者係邊個係咪都會被拉??

明顯啦

拉加block

一陣又話你煽動及散佈仇恨
但黑警幫藍屍影相鳩up就唔算

借位
係時候話比立法會候選人知我哋點諗!

畀2020年立法會選舉候選人嘅「五大訴求」

樓豬擺明一毛 藍屍嚟架啦

分化狗常用既招數

就係扮「無知」
之後 post 啲老屈黃陣既野, 之後問「點拆」

唔係第一次見架啦
班垃圾藍屍成日出 POST 話
「我親戚話黃絲 XXXXX, 我駁唔到, 點拆好 ? 」

其實佢地係想分化黃陣
大家唔好撚中伏啦

直接block柒條五毛算數

正宗ip都唔洗check

衝出黎話比人知佢係藍絲叫佢block 佢

樓主你連5毛依份工都做得咁差，真係難得

拉，d用詞勁仆街

拉

屌你老母樓主

push

樓主五毛

叫差佬解釋偷拍人又老屈係咪不誠實使用電腦

下次拉啦南亞巴

係咪有影人相條仆街

樓主係on9五毛

可唔可幫推呢幾個post，唔明點解全部沉底

原來支那入境係冇手帶！屌你老母林鄭月娥

2月到3月初支那入境根本無需要戴手帶

連仔只識捉外國返黎戴手帶人士, 無諗過中國入境個班身上係咩都無

你推乜柒

警狗偷拍又係咪起人底呀

屌比錯正皮

唔啱聽就五毛
咪咁惡啦你地

都係問下有冇人知點解啫，你估個個好似你地咁 LIKE 埋其他 FACEBOOK 咩
我都係係 WHATSAPP 收到先上黎問之嘛

推你呢個

屌你老母死賤種藍屍警甴又屈

呢個AC好鬼
扮插樓主但連推兩下

警狗偷拍就唔洗拉既

咁你覺柒左仲推唔拉
鬼唔鬼啲

五毛ac 咁樣浪費

警謊突然加保釋金->知你哋拎現金->搵警員偷拍->放上網作假新聞-> 犯煽動罪及發放明知虛假訊息罪

九個月仲屈緊收錢

樓主個死人腦
三萬香港警察死全家

同埋有幾個ac專門發放各種無關、重覆新聞去洗走有用資訊

我都唔覺得柒左乜喎
唔知上黎問下都唔得咩

拉左呢兩隻偷拍狗未?

推到隻狗入優先清算名單

樓主都係轉發啫

柒咗就拉post 啦

仲推

咁你仲推唔拉??!

.

Hi Sir

又一隻

偷拍偷得好啲啦屌比人一影上去就影到啲

on9樓豬

標題帶風向都唔叫柒?
咁叫戇撚鳩鳩好未

你呢類垃圾咪係正宗港豬
人云亦云，永遠唔撚自己查證，淨係識做申手黨
Fake news 又信到足，垃圾過藍絲師奶
幾時死？咪撚阻住光復香港

真相係黑警收錢，藍屍當堂失禁

我錯